有無養魚人自製家中水族館？

意思即係用大型水族缸，講緊4，5呎。

諗緊如果整個有更花咁高嘅櫃，放係飯枱旁邊都幾爽？
不過應該要好有錢先玩到。

有無人有養開？
屋企有無好潮濕？

水冷果度點攪？用分體水冷？每月開支幾多？

4 5尺未算大，聽聞有巴打會整10尺。
同埋養魚唔一定要好有錢，係要心機多
潮濕又唔會有好大影響，加個蓋就得
水冷主要玩草先需要，如果養魚又有咁大水體基本上唔太要求水冷，當然都要睇係咩魚啦

想玩水草，或者想養咸水魚。

所以都應該要用水冷。但無如果唔用分體水冷，部機要唔可以塞落櫃入面，又怕攪到間屋好熱。

壓縮機/電子水冷

係，但電子水冷應該冷卻唔到大缸。

想睇下有無人用分體水冷機。
攪攪埋埋所有成本幾多

部水冷機點散熱？

平均每月支出幾多？

成套工具連套幾多預算？
我打算整個同天花一樣咁高嘅櫃

整到咁高，你點洗個底

咁全個櫃，得中間部份係魚缸。
上下裝放儀器，見好多人都係咁

依家用緊呢款

遲啲搬屋就換呢款

我想問整個十尺咁長嘅魚缸洗唔洗計一計個地板頂唔頂得住先
成日想整但驚加咗水同設備之後會好重
我住緊三四十年樓齡嘅私樓
驚結構唔穩陣

部水冷就咁放係側邊 冇理佢
平均支出唔計電費其實唔多 你養定左就唔洗點理佢

成套工具我諗應該都過萬 睇你點玩

海利果啲都係一千人仔到，都夠用，加缸啊濾水啊果啲都一萬內咩都搞曬。通常係駁濾桶入水冷再出水。

多數下面放就夠，上面通常要吊燈果啲，所以唔會放野，除非你玩沙缸頂濾啦

其實最貴係支燈同個化淡 其他都唔係咩問題

千尋囉，雞係雞啲，但都夠新手用。

初始裝備貴小小唔緊住。諗住度身訂造個櫃。

但驚電費開支果度。

有人話等於24小時開多部冷氣機咁貴。咁咪好甘

咁又無咁勁，但你都預會貴一忽，最好就一步到位啦，有空間有錢，唔係就用多好多錢

巴打
其實水草都唔一定要水冷
唔介意少啲選擇嘅甚至CO2都唔使

淡水玩水草冇你想像中咁貴